811 敗唔緊要 係時候檢討有咩做得唔好

1. 19防線

今日SSP 戰線有個好大既不同之處
班狗狗衝個陣唔會拆路障
又或者拆開有一兩個位就繼續衝
因為佢地心知示威者無力反抗
甚至有部分防線根本中門口開無撚用
成條行人路都吉哂任過

2. 戀戰
尋日有風向叫大家唔好咩都唔做就走
今日同尋日有咩做大分別?
就係戀戰
今次既然合作有狗狗扮手足
佢地一定會用盡方法拖延時間等大家唔好走比人拉
早兩日何式凝對付天水圍都係咁

3. 有鬼
或者尋日大家對於BE WATER 成功好滿足
但今日之後, 諗返轉頭其實尋日好多都係試陣
尋晚見到有鬼爬牆入返尖沙咀狗屋
大家好應該有所警剔
我向大家講聲道歉, 出左個PO 搞到大家都SPIN 哂去武警身上

4. 埋伏
今日有狗埋伏o係車到捉人
呢招真係好撚毒同賤
暫時無辦法破解
總之唔好戀戰, be water

5. 警黑勾結
唔洗講啦下話
北角, 荃灣兩邊都出黑社會

如果再有其他論點大家一齊補充
最後一句:
勿忘初忠
五大訴求
追究責任
缺一不可
兄弟爬山
死都唔割
警黑勾結
此仇必報

五大訴求撚, 訴你老母呀訴
癱瘓香港 你我有責
置之死地而後生, 光復香港, 重建香港

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form: